Вопрос 1) Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Метод - это свойство объекта являющееся функцией. Мы обращаемся к методу getLogin() через круглые скобки
так как это функция. Также у объекта есть свои методы например Object.assign(), который позволяет скопировать
значение из одного объекта в другой